克警用佛羅里達州海綿彈射人 Florida Sponge Bullets in HK. By Chapman Chen

七月廿一號晚，示威者塗污中聯辦國徽後撤退，香港警察從上環一座橋上，無警告就用海綿彈Sponge Round射擊他們，美國政治學家Anders Corr博士確定海綿彈為美國佛羅里達州ALS Less Lethal公司製造。產品名稱為4006D REACT，40毫米，速度325 fps（100 m / s），最大有效射程為百二英呎。警方今日聲稱當晚共射海綿彈廿四發。

記者問及美國公民是否應要求美國政府禁止向香港和中國出口此類子彈，Anders Corr 答道：「我考慮過這樣做，但如果警方無橡膠子彈用，就可能會用實彈。我認為，普遍抵制中國，迫其畀香港民主，更為有效。香港警察同黑社會對和平示威者施暴，我們應該對負責人實行馬力斯基Magnitsky制裁。」

居港美國牧師Bob Kraft慨嘆：「我係美國政府承認的M16A1專家。 嗚呼，七十年代，越戰剩餘的M16和雷鳴登霰彈槍賣咗畀當年港英警方。 港共克警現正用來射自己人，又買入美國生產的 5.56毫米口徑子彈。美國製造的武器和彈藥如今用來對付真香港人，我感到非常慚愧。」

根據ALS的產品說明，「4006D REACT，圓形，40毫米，直接射擊，設計造成鈍性創傷疼痛。在大距離範圍內，非常準確有效。建議操作員參加ALS低致命教練培訓課程，深入了解產品性能和傷害潛力。」

現場海綿彈相片：NOW TV 截圖

FB link:

Web link:

#rubberbullet #anderscorr #ALS #ccp #communistchina #florida #maga2020 #extraditionlaw #hongkongresistance #liaisonoffice #lesslethal #Magnitskyact #chapmanchen #keepamericagreat #海綿彈 #spongeround

Push

我好驚實彈啊